有無巴打PUT左外賣仔(3690)?

呢幾日咁既大市，佢都可以跌唔落，反手買call係咪仲好?

唔敢玩住，等1，2月先，好似3月幾號過禁售期，班券商現在推住個價，輸時間值輸死。
不過55蚊我會小注put下波幅，唔敢call.

而家揸put又死，轉call又驚

51蚊重注，見佢有班人頂住50，又唔俾過55蚊

唔知想點

不過我睇好會重上60樓上